抬二百斤肥婆 十里山路不換肩

不要玩食物

習大大

@蓋清

蓋狗又幫個仔推

佢係yoyo到感染左武肺
傳左比A09

2父子係方倉